想做魔法師嘅入一入黎

屌你班暴徒又放火又掉嘢 抵你地比警察打！

push

自push 10次

Push

我係香港人，8月5我會罷工

讀下書 研究下魔法
日後話唔定移民入美軍用得著呢
學下冇壞

香港大法師聯盟

推

但佢先十幾歲咋喎

貢獻好多種方法
自己做火魔法師係一種方向
研究火魔法，等美軍大量製造，又有何不可?
君子報仇十年未晚